有冇人可以借50萬比我。。。

想開戶口

賣隻羊比我

唔好咁

。。。

阿咩之前不是睇軒仔嗎

兩樣都要

如果iphone11pro Max
同陳奕迅你會要邊樣